[殺狗會] 絲打們的月者博日記 (696-2)

🚬

1

1000 better than 1001

2

希望你咁諗會好過d

7

9

8

11

12

13

15

16

17

馬體上盤 有無異議

18

馬體暴聯推兩日上一萬

最聯-1派錢咁派

馬體條垃圾近十場未贏過多兩球

咁曼算

屌解要諗其他波 最聯allin is ok

支持

正氣獌

直屌-1

買左個曼水樽聽日番工用

同埋出面球半兩球轉哂球半
我阿嫲都知呢場盤買唔過
睇下即場有咩玩下算

馬無錢贏 唔想度波
有無人出水比我

今場可能開細 又唔洗急住攻

下體2.5b

讓深盤點解個大咁高水

橙 聽日要射波做fyp

引人買細

9up

講經咩 痢咁廢 咪又炒人7球 信下體

今日

等你指揮

聽晚買左幾條角球8x1 中到一條派100 中3條派500

All in 下體

水

下體1:1巴塞

下體_：0卡拉

豬蛇

好

早抖

9.5d

賭馬豬2k 有無重心波料

留意到ching d角

9.5 dai

咩2c

試下主盤
平注

Yes sir

Mo sum gay

卡拉fg
同路先好買

度完球 但要訓 飲左小小酒

鼻仔

酒後

亂

賠率話我知92買9.5s
我要all in了

唔係 係我覺得可樂都300幾yen 啤酒500
咁就叫左啤酒

係時候玩球了

睇好主盤 下體會要局住刷角 9.5b

回飛 想針
好彩小小小注

訓啦

大濟 今朝對左你 結果損失慘重 宜家又對 求放過

me燈黎

撐你 gun

92蛇唔加持就不了

Gun阿鼻
今場不buy盤了

主+2 唔要盤

睇多陣出場平注

靜 喇 ！

跟左50蚊

Wait all in 禾曼

巧

係 買左

SICK野

買埋就訓先 早抖

大家好

靜

no goal

鼻蛇我好似捉到你點買下球

全部買高水就得唔洗諗
聽天

我命由我不由天

一日未死都由天

入未

有c未？

原來打錯topic 名

1c

報驚

月者博

主幾勁 嘻

係

飲緊酒

🦎

以為特登改到咁

係咪會開到696-696

竟然

主唔錯喎

有道理[black]但唔同路[/black]

但我無買

又唔比我

半大苦主

弱智

又唔派我

無c點買小

詠同9up 子有一段時間冇上嚟

9up工作忙

下體好廢

卡拉巴克操佢媽逼

放心 我唔會歧視你
病向淺中醫

小妹很橙

主FG呀笨

主守得幾好

得1射門 角大jump了

希望唔洗針

徙哂

22222222222

9.5角頂住呀！！！

最聯上盤咁高水派錢？

係 馬會開庫

曼係咁降盤 唔覺得佢會贏唔到喎

一球都無

直屌-1啦

曼聯輸聽日唔番工

ALL成世糧-1

上哂身

比哂d波基沙文啦屌你班垃圾

半4全...

踢到屎咁

1001

我曼仲要回飛

渣到
最聯就唔同

U驚? 渣GA

轉左盤！

瓜菜仲唔落飛架

邊有轉盤

回飛當轉盤

Siu4

笑4

人叫YIN B你叫YIN B........

越回越愛啦鏝年

請樓上位手兄戒賭

你細路黎?

咪玩我啦

唔通等到高水客win

仲諗住轉盤拎埋條女啲錢黎all in

主入未

呢場似足琴日多仔果場 買1:1算

屌 fake goal 對家入啦

咁多offside

睇錯左之前係-1添 sorry各位大佬 小弟柒左

555555555555555555555555555555555

場波悶到 做功課算

有冇人有mark半場角賠率?

66666666666666666666666666666

6

買左3.5大

快d比角啦

主隊著火

10c未

下體遇弱愈弱

插水兩黃一紅咩玩法...

主紅

主rc

1:0 @30

係有掂到既

代表下盤順利開出

紅左客入返球

主頂實00完

瘋狂刷角未

下體會好廢

主 求你10個人頂到完場

7c

777777

1.85 入左

曼出Lindelof會唔會出事架

等唔到二倍

我都係睇有9角 但買低一格好撚穩

空門唔射？

唔轉都ALLIN啦ON9

黎多幾角好5好

補時俾兩隻啦

比多3c

角

下盤頂住

下體會真係好廢

出局啦

yes

屌on9下體

唔想做fyp

8c

屌兩隊救角救到

好似唔係c...

比free kick都唔比c

主頭先球反擊差d入

9.5s gel

冇了 7c

角細真係唔係人玩,頂90分鐘先收錢

輕鬆gel

ha,一係7一係9,數據無呃人

法國主隊受1.5球以上都幾ez

賽前

All in MU 10k好無？

仲諗住主會有多幾個角球

All in -1

下體今日種踢法完全唔刷 下下k角位斬入小禁區

仆街了 有無人有pps

咁咪好law

屌啦 未到k角已經9斬
屌你老母睇Fifa pro club?

我得一注7.5呢

樓豬買唔買獌

可能佢地唔想落底整角球呢

下體會平時都唔多刷

收手啦。。。

以為佢地想拎3分會斬下燒味 點知下下鳩斬比個龍 抵佢輸2分

唔好啦 有場重心

輕鬆到唔知講咩好

巴塞vs下體 3角

8注9.5s😅

派未

不了

未追晒國際賽d垃圾數

都係訓 唔想諗

仲未瞓

諗住有一球皇so 一球都無😂😂😂

瞓醒未？定飲醉左？

巴黎10.5

佢講緊咩

長追

好擔心伊雞

你竟然會買大

mu點買好

出面轉哂平半 有d驚

之前買psg角細輸到爆廠😬
mama點睇呢場

我好少玩盤的

車出到morata又買得過

唔買

你0245係咪只買一場

買埋m記等睇波

我都想落街買m記,但而家2點半
mm送又要貴一個double

我落去要十分鐘
mm送半場先有得食

想食脆弱雞翼+shark shark著條

冇紫菜味=辣殺

Gun

對哂

駁5到 雖然蜜糖bbq先係王道

善妹唔撐曼

only食紫菜,無紫菜唔會加大

里妹好旺喎

家陣得返果隻辣椒仔味？

岩岩買左係

仲諗緊買咩好

好似係, 打風果日夜晚開始無紫菜

No la 晏就先排隊入錢

派錢比手足所以入錢

最聯啪啪啪啪啪啪最聯客其他

所以不吃sharkshark了

利狗

同錢爭氣咩 U ON99

曼！！！！！

重心都無錢買 要針了

有一袋shark shark紫菜粉,未來食足3個月

想g

原來係你

買了條5x1
賓菲加 車 祖 psg10.5 巴素利

經常

賓菲加輸巴素利5 球 2埸未嬴過
最聯唔得咩? 最聯客其他

重心
CSKA 曼聯 車路士

唔GCHI我曼都係鬼-.-

蛆記

鯨魚
噴射機
櫻花
白禮頓
紐卡素
國米
馬模
李城
曼聯

華西好大隻好想奶

阿迷子我地又同路

psg咁快入 角大已死

睇緊直播係fifa旁白黎

邊場

最聯456未

車1:0

車呢球入得好靚

Mu

祖0:1

祖廢到

俾料大家 巴塞主win

羅馬追和 曼聯快入

你開外掛

Goal

咁多og

mu 18 mins已經3c,點買細

Mu上

係甘upside

2球

差最聯

福仔無態

大家都明原因既..

有無link睇曼

reddit 既soccerstreams 入面有好多

皇者曼開始上力

曼上半5c,唔買細了

6 tim,想轉買大

thankyou

轟2:0

咁你可以...

我車2:1

無買啦,初睇細,臨住等靚位入, 但如果上半5c就skip了

車4.5s

豈等閒開外掛?

羅馬後防好垃圾

巴狗紅埋

不了 早啲訓好過 杯賽唔識玩

4.5對左你 咁當我冇講過

biggay拎紅

巴紅一紅就變2.5中水

點解fake goal 變rc

陸軍廢到...

往年都無咁垃圾

有冇即場重心

曼入未

Dzeko volley

mau gooooooooooooal

連人帶返

甘樣入真係笑左出聲

曼 砵頂住

個龍似收左錢

車仔3:2/4:2 ok?

個龍大大力車左落-1

車仔

車 開左大球就算了

果然會開下盤

車贏埋好嗎

33

車仔爭氣

獌快手D

求車走盤

絕殺

1$不買車路士

羅馬

自從上場對精官 巳經決定不買了

下場開始 辣殺球隊

刀系禾曼正氣

-1 24

我曼

馬會開半格庫

買埋巴閪訓了

賓菲加個龍係弱智定撞親個頭壞左腦

聽日番工用曼聯水樽了

買贏5k波豬3k

買唔買南美假波好

5點下盤

跟了

買200華斯高算 唔想諗了

Gun了要

訓了 希望明天可以收蚊

目標 1000 上25k
11月尾到達成

下年目標贏一百萬

好心你地早D訓啦~

拉仔

西面唔洗訓？

出埋門口了

hi all

Morning

富明尼斯

乜朝早有波

遲咗5mins起身miss咗場靚野
明尼路b

92 goall

又goal

Sin b

miss jor

2:0

Mu 15c
祖 13c

Cashed

曼曼曼

慘

西床入波未

勁又中
証明你成日話輸晒都係反手

報下角就中咩
同埋輸哂點買

又反手輸

解blcok未

🤔🤔🤔🤔🤔
block左點覆你

水床半大只需30秒

62水半主都要驚43min....

Cf 阿美好撚吸引

一陣又做半一超人

Ky 10:00角？

普埃布拉 100%ball?

好大風 秋天終於來臨了

想買十點大波 是否不智

then

買咩阿 我出盤你又唔會買

夢大抵能4

比卡2:1

mon post 咩92sir
高d買小

型到

We7你又成日遲覆...你分開兩部電話？

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花
Az
蒙彼
莫迪
卡爾馬
希拉爾
Rb
富明尼斯

我

.

損手爛腳
買psg10.5開細
買車3.5s ttg6

10點買乜好

唔信曼 我買完訓左起身收錢

Cf 普埃呀

我set左無通知

瓜達好垃圾，但cf太抵🤔

追硬隊垃圾對家

普埃呢

重注了cf
豬左就針了

馬會開庫

買下盤不如買fg

一齊！

同呀

誓死支持牙詠

Po ai goal

中了

快到。。。

話左馬會開庫...

希望頂到

買左咩

角小😂

求救 咩水位入

Cf 被禁屌 針

系

買波又輸
Bruno mars又買唔到
生無可戀

+1

咁都搏中哈哈哈反底

入波未

Cf

射門比數唔代表咩 一腳懷孕佢！

射，往死裡射

Cf 唔贏小妹針

3

西面no mercy

10.5s

哈哈哈就落到讓番轉頭 摩迪我地跳住一半先

係半空覆緊你。。。

米尾

黃泉路上有伴

Home ng

cf只需一球 求你了

Cf ok

cf打假波?第二對榜尾都俾人屌打

橙死

季後賽已入

食食下早餐隔條條女冇啦啦拎左我條腸食 姐係點？

夾返佢條腸

想食你條腸

食返佢對蛋

想撩你食下一餐

依家唔夠飽 屌佢老母

西面唔數角 以為冇角 原來已經5角

Cf 贏波派10蚊

絲打都有腸

西面

會唔會係瓜達對家都有失分既一日

Ky buy what

我女朋友訓左 依家用緊佢ac

Me

gun 10蚊

普埃有冇多一粒？

2. 主即w 1.66

屌 斷一

無角不如唔好踢

不了 要左細

召喚棋王
一齊去跳

兩邊一齊打假？

Cf bei goa

係啦 第一第二一齊輸俾包尾尾二

一敗塗地 一絲生機 一場歡喜
同鄉你個名係咪咁黎

秒c 逼死禾了

巴黎大cashed

Ho ball

THX 肥朱

訓到岩岩醒

10.5s 是咪應該補飛

cf cup到派兩個

仆街 科隆唔開盤 重心黎

cf 1-1

冰c到完場ok？

入都一齊入

樓主goal

CF cup未 無買不過Gchi手足

cf 2-1

....

me

2-1

派錢啦

iam ready

死肥朱gel我？

幫你度球先

9c啦

墨假嘅野 未完場都唔好開心住

應該唔會再有球啦

就算係肥朱 都唔可以公然GEL咖
剪你咖

輸左我派番

我有留名架摩迪

想睇

買左100000000

幾豪氣呀 全POST派

唔好啦 手足贏錢派錢先開心 我小注 贏幾場先派到100

小妹5抽1派番 輸左既話

留定冇壞

留左先

cf 頂住比摩迪

10c

朱蛇咁豪爽
最近又唔知推左幾多十萬

關你鬼事

我想想贏咁多

冇話關
咁都要咬？

你班友算唔算間接GEL

頂實

你好驚咩

9.5

11未

買左10.5s?

On9又世界級中位

問完冇左回事tim

幾啦 好邪咖嘛

最尾先爆

絕殺整多粒

絕殺角 想喊

10.5s..

2.5s gel

有冇手足派我

又中

2.5/3s

你終於識中波 有無買架

全部紅字睇到眼都殘埋

收到風你巴黎大買左100k

快d完場啦，想乞錢

冇 走啦

唔出水講經咩 問你地買咩無人比禾

絲打們呀嘛...

渣

買得幾舊水

500k

我琴晚訓前有講

又被絕殺角

賭錢改個紅名都俾人歧視

係 我跟水

屌一點都黎 仲訓

cf快完

問福哥

雖然我都訓琴到12點

完未

Me la

變身mon 緊

騎上去啦肥朱

點

派得

贏得五百 派二百走
算了 頭十抽二
let's go ~

變身
西面
香香

米幫

上面位手足請一定要抽中我

走啦夢大

@西面

@變身

變身有錢派都唔出黎？

@左右

last

Un緊女

多謝摩蛇

究竟連贏開邊2隻馬

朱古力

左右

咁我要上堂架嗎

從來無你份

岩牙

1207前留tg

又係左右條仆街！

屌真係有左右

我深潛啦88

多謝摩迪子

推

無我 針了

想4

lm~

剛放學 mon你老

講得好

手機沒電添 走了-.-886

@omar 2 mins

幫左你留 但唔計

頭先留左原來唔計 唉

琴晚手多串埋車仔

有心 我愛你

me2

以後唔派錢了
有出無入 抽都無機會

抵x4 垃圾軌都買

你都要人派

我了

夠鐘
重新留5抽1

法國派錢真係永遠冇我份

Kante唔出唔會買車

想中

變身好快

咁岩係到嘛-.-

=.=

職乞.

痴撚線架佢 部電話自動f5

摩蛇 求你要中我

樓主

？？？？？？886？？？

我我我我我

賣bot500$

有個抽字就識留言

我餓左成個月喇 抽中me啦

仲有20%

得啦 知你絲有胸部啦

半年here

請一定要中西面

比我食下飯得5得...

上次收到未

收到風詠神出左院

無login😂

收5到數 你快撚d叫佢

1215

性騷擾

針

gel

@詠神 連中5口 快d過數啦

CD-ROM

身體安好嗎

17%了 回城先

中左變身

屌💩💩💩

變身快拎

變身中左風

No ah he is my frd

改名先

比次機會 啱啱上緊堂

屌約左個客11點
點知12點先起身

夠鐘未

無

比我重抽

食撚屎啦你

比次機會啦 5想餓4街頭

變身西面準備

你不如去ifc jump

餓到冇力幫手足屌球

2mins @五香

快

笑死

sorry香香 冇心
我r水吹咖咋

好彩老細唔知 再約佢今日下就
嚇撚4

ready

jump

上呀兄弟

可以收返埋

唔洗準備了 收埋手機先

食lunch喇

😭

有無人借個尿袋來 500$

食一號飯堂定三號飯堂好~?

收到風詠神食左個靚早餐

絕殺完11c 又絕殺留tg 由我4拉

5好嘈啦

886

詠神係咪唔洗入錢？

你好嘈

唔留了

我食9飯

on9少陣

收到

54入錢比人就真

下次吧 😘

戴耳塞

👍👍👍

唔好以為靚仔大哂喎

戴左

贏600派200
派走三份一😅

變身仲好高大tim...

做善事姐 今晚會羊返十倍以上

岩岩上緊堂

有無小妹咁高

收嘴啦 沒電

好ya好ya

183 型到打冷震。。。

死矮仔 我185

系。。又大只

我米8都無😭

又有腹肌。。

個個都話西面靚仔
好幾個絲打仲話濕哂
又識賭 人生贏家

5靚仔
無濕
5識賭
輸哂

55

駛左好多錢
買左Bruno mars 1488x2

炒

贏咁多冇人派？？

自己睇
好撚中意佢

係咪留左張比我

見同你熟 3000放一張比你

買左幾張2088 點知自用既988買唔到

我買1488都成二千幾號
988 點睇

贏錢睇真好

點解琴日唔cashout

no
琴日輸大左
今日兩場都追唔到

有無咁fit呀 大神

諗緊定係留兩張2088自用 但係好肉赤🙈

我想推2口

肉赤但係值嘅
好驚今次唔睇 下次有得睇已經唔再全盛
所以今次咁貴都忍痛買了

戶口有幾k
想跟哂你

幾百萬當係碎銀

身家黎 前幾日咪話all in西布朗 未cash out咋

阿仙奴啪啪啪雲加啪啪啪

想買阿狗又怕雲加派膠

最聯冇事阿狗都冇

利都冇

小妹熱血反杯

度左普埃 串cf 中哂無買 你問我答

鯨魚
噴射機
櫻花
白禮頓
紐卡素
國米
馬模
李城
曼聯
屌你老母all in阿仙奴！

紅星主場惡過狗

比你講到有d心動 睇下收唔收到張平飛先 無既就2088自用

對熱狗又要喊啦

點解球探成日睇唔到黎緊幾日既波
會無哂
有無人都係咁

2017了

有野就講啦

買唔到💔💔💔

又惡

92好惡

我禮拜六日唔得閒阿 咪度定波囉
搵下有無唔洗睇尾系列阿😒😒

佢未update，好多時聽日先有

今晚要唔要拉齊奧好

終於搵到場好野 星期六 6點波

又係老朋友 飯氣攻心

想知 想派92

狗會盤都未開

得1k8

咁多

我得18蚊咋

派?

派我派我

依家先3點 幾時收工

依加可以

阿仙上盤奴第一次召集

阿仙奴上盤奴第一次召集

wenger#1

某U上上下堂有痴線佬

想知

上硬新聞了

Sorry 我唔想上報

CITYU

即刻上secret 睇左

點睇駛唔駛睇🤔

最聯=乜都唔洗睇

岩 同今晚拉素 雲爺爺一樣

後生仔惡過狗

btw 今朝

熱血反杯

有好多條片睇

開工8

原來你係又一城大學生

有無大蛇屙屎

係咁多了 歐霸大家睇路

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花
Az
蒙彼
莫迪
卡爾馬
希拉爾
Rb
富明尼斯
XXXX

Bgor個邊個d係咪好多都係新手黎

度球了

im

Sor☹️

我真心入去學野

火星人加場

D角小咁早有飛

gun

做咩南美波買親都

爽4我~

牙面

hi

想create.tg 論波channel
有冇人Join?

呢度有大蛇谷 我入唔到

艾

要10人起先開private chat group

巴拉納體育會 法林明高 邊場好

角大係咁回 笑4

想入

hoyin 開
我第一個join ~

係咪有谷收我

夢豬好有錢牙

9up

夢大派我

有冇人知一通提款要幾多日 想賭錢

3.

開group就無人上post架喇..

夢大 rich

沒

要呀妓

邊個入谷我退post

有咩好入丫 傻B

閪

無人會入 係度耐既都知咩事

入你屎眼

洗鬼度球咩 allin雲加啦屌

也可

小妹得閪

女神唔柯屎 無屎眼

出場超級無敵燈重心比大家

可以2邊討論

你自己出去開 呢度唔興呢味

贏左好多 thx

原來又係b gor信徒轉會

仲唔收皮

你自己加人tg傾一件事 開谷個post要黎把撚

由佢開囉 開完都無人入會自己收皮架啦😑

想同9up 私chat 😚😚😚😚

想同西面談情

法國無你tg 牙變又唔比我

樓主都講左唔好開 咁執著做咩？

佢jump左啦

狗糧蛇借1k黎賭球呀

讀薄扶林大學講野係5同d

Football tonight?

LZ比人3:0

好牙

唔好勞氣

借錢賭球呀

屌佢老母一通等撚左幾日都未有錢

九龍唐大蛇92蛇

一早扑左佢

嘩屌你個mon po9 up

只要有國米 我就會上水!

你食撚屎啦咁近狗會行兩步都懶

唔係得ac ja咩

C兄....我兩隊都會買

9up佢 持續愛到幾多歲
當西面 仍能為你豁出去

92蛇 賭波賭到好撚勁
KY佢 就黎輸到當底褲

我行去狗會有撚用咩 d錢都未到手

想問fifa18點先可以帶波痴腳

唔好長按加速

鬼才

小妹度完球了

低調

thanks

照舊地點時間啦

L2?

Barcelona(Home) vs Olympiakos(Away)

Total Corners 11
5多5少

fifa18.5

咩2c先

什麼是可因

曼聯

訓左